[跪地求些牙]小弟同個FD整左隻關於香港同選舉既BOARD GAME...

是咁的
小弟呢半年同個FD整左隻BOARD GAME係關於香港同埋選舉既放左上KICKSTARTER度眾籌~希望咁多位巴絲唔BACK都望兩眼 能夠幫手些牙既小弟真係跪地伏拜

[有圖有真相]

隻GAME個中文名就叫「選舉工程」，顧名思義，就係比咁多位巴絲試下做政黨去打贏一場選戰。

咁要隻GAME度贏就有好多野可以做既，你可以係張香港地圖上面行黎行去去攞支持，唔知有咩既又可以睇下D目標卡睇下有咩野可以做。

玩埋事件卡既話隻GAME就更多變化喇~

咁多位巴絲有興趣想知點玩既話可以上以下呢個網會有更多簡介

咁當然有興趣支持我地隻GAME就更加歡迎啦~LINK係下面呢條

希望咁多位大大比下面~

lm

push

有d 似世界首腦會議

Ching唔同架唔同架